定速油耗

大家行吐公定速果陣可以行到幾多 KM/L

12km/L

bmw 320i 2005

24km/L

ct200h f sport.
行90

敢問平時市區慢躝幾多

定速100，3500轉，大約18km/l

12KM/L
以前行市區都做到10KM/L 但係換咗19吋呔鈴之後過唔到10KM

換大左仲慳左？

即係維持喺8-9KM/L 去唔返10L

Highway 都8-9km/l ?
咩車

Ractis 定速100-110 2000轉 18-19km/L

highway做到11-12
a45